點解啲仆街煙民咁撚無理取鬧

我想抖啖唔臭嘅空氣姐